劇場版Fate/kaleid liner 魔法少女☆伊莉雅 雪下的誓言 集中討論

簡介
「首先，就由我這邊來先說起。我與美遊… 至今為止的故事」

世界正邁向滅亡。想要阻止，就只能犧牲身為「聖杯」的美遊。
是世界？還是美遊？
對於打著「拯救世界」名義的恩茲華斯所拋出的問題，伊莉雅的回答是「兩邊都救」。

戰鬥結束之後迎來短暫的休息。伊莉雅一行人被士郎邀請到自己的家中。之後眾人聚集在一起，由士郎開始陳述他和美遊的過往。
美遊是能無差別地實現願望的神稚兒。士郎將無處可去的她帶回到他與切嗣所共同居住的家。
從那之後過了五年，兩人就像是真正的兄妹一樣過著和平的生活。

但是，那樣的日常生活突然間就宣告結束。
來到美遊所出生的老家的兩人，渴求著美遊的「奇蹟」的朱利安出現在兩人的面前——
美遊與士郎以及恩茲華斯的因緣，在此揭曉。

＜STAFF＞
原作：ひろやまひろし ．TYPE-MOON
監督：大沼心
腳本：井上堅二、水瀬葉月
角色設定：平田和也
音樂：加藤達也．TECHNOBOYS PULCRAFT GREEN-FUND
音樂製作：Lantis
主題曲歌手：ChouCho
動畫製作：SILVER LINK.
配給：角川 ANIMATION
製作：「劇場版プリズマ☆イリヤ」製作委員会

＜CAST＞
衛宮 士郎：杉山紀彰
朔月 美遊：名塚佳織
伊莉雅絲菲爾．馮．愛因茲貝倫：門脇舞以
一義 樹里庵：花江夏樹
間桐 櫻：下屋則子
衛宮 切嗣：小山力也

PV

線上

岩岩睇完
雖然幾好睇,但真係經費不足同埋漫畫畫得太好啦 好難比得上

竟然可以係伊莉雅劇場版見到伊莉雅
好感動

咩話
呢套野有伊莉雅!?
10/10分

衛宮巨俠
型到
我愛士郎

衛宮大俠傳

好睇過某套fap

給我10秒

經費嚴重不足

崩得好緊要..
岩岩睇完HF線 一對比下

銀鏈出糧都冇錢

BD 18年1月31先出wo
點解會有得睇 睇落又唔似偷拍版咁

巨俠傳

因為之前有個website有收費播放,咪有人錄低左

臨尾係幾感動既

喊左

pv冇伊莉雅但cast有伊莉雅，咁主角仲係唔係伊莉雅？！

路人真：終於有朋友了

呢D劇場版係website到播咁大膽

Bd唔洗賣啦

點解劇場版仲崩過動畫
0經費系列?

伊莉雅得幾秒出場

係咪我問題 我居然覺得fate入面係呢套魔伊最好睇
第一次覺得男主咁型

雖然好崩 但係士郞真型到仆街

士朗今次型番次

Hf線又係為左條女放棄一切

呢套係好睇 令我忽略左佢後期崩既事實

d火崩到

好睇到痴線

I am the bone of my sword.
(体は剣で出来ている。)
Steel is my body, and fire is my blood.
(血潮は鉄で、心は硝子。)
I have created over a thousand blades.
(幾たびの戦場を越えて不敗。)
Unaware of beginning.
(たった一度の敗走もなく、)
Nor aware of the end.
(たった一度の勝利もなし。)
Stood pain with inconsitent weapons.
(遺子はまた独り)
My hands will never hold anything.
(剣の丘で細氷を砕く)
――――yet,
(けれど、)
my flame never ends.
(この生涯はいまだ果てず)
My whole body was
(偽りの体は、)
still
(それでも)
“unlimited blade works”
(剣で出来ていた――――！！)

三種銘文入面，呢個最撚正

當年紅a單挑b叔7條命

開無限劍制個時講左句灑 無畏地戰鬥吧 型到仆街

終於有得睇

崩到咁
金閃閃王財射唔中插落地果陣毫無力量感 似被人打飛把野跌落地

真係開住聲睇漫畫算

真係幾撚崩下
不過幾時有下一季呀

講左會出多數下年7月/後年1月

士朗真係好撚型

中二 男子漢 悲劇英雄 不要江山要美人

其實唔算崩 正常貨仔，只係經費唔夠多
做唔到打鬥既魄力的

銀鏈漸漸彈起緊
落弟騎士 會長vs細妹；蛇尾丸vs一輝；一輝vs松岡 幾場都唔錯
仲有魔伊 伊莉雅vs 黑saber;全隊vs黑閃

只不過係同緊
一集3000萬既UBW/ FZ比較
好唔公平啫

衛宮巨俠

完全唔識fate系列 想問點解金閃贏到佢贏唔到

屬性相克？

可能因為神之鏈屈b叔機

唔好問我點解鎖唔到士郎

金閃閃武器高級d

因為御主魔力唔夠比紅A開長D無限劍製

天之鎖鎖神性愈高愈勁，冇神性同普通鎖差唔多

而b叔神性A，土郎平民冇神性可言
（唔好問征服王加戰車vs天之鎖）

同fap比 崩極都不過不失

神性E都係神性

無限魔都係殺唔到架，紅A d武器等級咁低

berserker A級以下寶具無效

投影寶具已經直接降左level先

見到啲設定話冇打berserker係因為個情節唔係幾合適電影個氣氛
其實是咪唔夠經費

其實我都奇怪點解淨係打左5位英靈

其實獨立嚟睇魔伊劇場版都唔算崩嘅
只係有一幕嘅爆炸就咁手畫一片灰就算，好唔fate
係fate其他動畫嘅經費太多

我都覺得唔算崩既
但真係唔夠氣勢 魄力

係wo唔講唔覺明明第一季打過d英靈應該就係巨俠收返去d卡

對比返自己電視動畫d戰鬥都係唔掂 可能真係經費唔夠
明明第一季第一次夢幻召喚同第二季打巴姐閃閃都好正

伊莉亞配音好慘 套野寫住魔法少女伊莉雅劇場版 但係個cv表個名排最尾 笑死

睇哂都未知，第四季尾之後既故仔
姐係又唔知等幾耐先出第五季，但今之bd 咁偷跑法都唔會好賣得去邊

日本嗰陣睇送埋野

berserker 應該係伏筆

大俠點樣有呢張完全無提

應該同田中身份，神父轉職 有關

當打過未算囉 你睇士郎tv版可以投影到b叔把野當佢打過

田中淨係隻手都可以變把劍 咁佢到底係咩黎

因為所有野都要下回分解
Fate系列 魔伊真係世界第一

對比返隔離f/ap，今次真係唔算崩啦

仲要雙方財力差咁遠

真係越出越差
尤其最近嗰季TV，因為劇情講到美遊嘅身世，日常賣萌位冇咗，跟住啲打鬥又做得柒(至少冇頭兩季咁好)，搞到巨俠啲魄力大打折扣

追得太貼漫畫

之後個季，家姐股 會急漲

咸濕仔

同埋漫畫進步又真係好大
衛宮果幾集真係型到癲
出UBW個氣勢比正篇有過之而無不及

背景無左齒輪 差評

好撚崩

衛宮出唔係一向都無咩
Archer出先有

Yup

個心像風景唔同，詠唱都唔同啦

又你時候包養繪麻

日文同英文既分別

第4季出未

出左好耐

老老實實除左打鬥差啲外其他都OK
意料之外地好
不過呢一PART 一向係魔伊入真主線最好既劇情

好感動 士郎見番美遊個到 美遊本身勁灰 但一聽到士郎話哥哥保護妹妹不理所當然嗎 之後美遊係到流馬尿 睇到我都跟住喊

伊莉雅都有講過類似説話

第一季打b叔個到? 好似係話幫朋友咁上下

係hf線

「言ったよね、兄貴は妹を守るもんなんだって。･･････ええ。わたしはお姉ちゃんだもん。なら、弟を守らなくっちゃ。」
「你不是說過，做哥哥的要保護好妹妹嗎......欸欸。因為我是姐姐。那麼，就一定要保護好弟弟。」

fsn 伊莉亞都好慘 ubw 線

我記得fsn伊莉亞好似話佢18歲

俾老野改造停係十歲

唔算崩

no9up la #

美遊股暴升
雖然好中二，但士郎真係好撚型

中二唔好咩 幾難得有個中二但唔覺得白痴既角色

四作入面好似得士狼中二，其他幾個只係想做平凡人。

Sakura

又虐櫻 痴撚線

型月四大男主
得我老豆本質上係一個平凡人(自由進出根源另計)
士郎嘅中二都係拜切嗣所賜